要買高級眼罩嘅入嚟！！！

尋晚一夜間爆買amazon裝備，我知好多哥哥姐姐想保護小朋友
但係你真係需要睇清楚啲小朋友需要啲乜嘢
而家佢地需要嘅眼罩係需要有呢兩個條件
1. impact resistance, ANSI Z87.1
2. non vented
你買錯佢又唔知喺現場好大獲
而家見到嘅係嚟緊好快會有一批indirect vent嘅眼罩嚟緊香港
你可能會話，用熱溶膠封咗佢就得囉
問題係，呢班小朋友冇錢買，買咗都未必識用
如果識得用熱溶膠槍嘅不如下次出嚟嗰時帶埋出嚟
見到有indirect vent嘅就幫佢封晒啲窿

盡量唔好再買以下呢兩款，唔知點解咁受歡迎

下面呢個post好詳細，唔該你地買之前做下功課

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

呢度有現貨！！！唔好再鳩買喇！！！

推

真係咁冇用咩

其實鳩買眼罩不如用番3M公廁嗰個封晒啲窿仲好

加油推

我灰灰地，要等sellstorm實測報告

但戴眼鏡既3m 1612一定入氣

多謝你回post完全冇人理
我嚟緊會試3M 2890S 同 Bolle Super Blast

好唔得閒
得閒先會search返啲裝備post同入返本身有留過言既post再跟返

試到2890S就好
我既試驗方法係
係鏡入面注水
睇下啲鏡邊位有冇水漏返出黎

我懷疑百幾二百蚊貨仔其實組裝都係組裝得唔好
變相只係一隻隻戴到眼鏡但效果同封咗窿既3M公廁罩差唔多既眼罩

如果試多幾隻都係唔得，真係3M公廁好過
下次我會帶熱溶膠槍出去幫手封窿窿

推推

並
差少少買左

近視嘅手足可以試吓自己改裝眼鏡

呢隻防到彈？